有仇不報非當勞 有冤不報枉為侵

拜登可以買定棺材

推